返工西褲縮水可以點搞？

有無ching試過咩神奇回復術

減肥

縮短自己條腿

買過條…

呢期興叔吊腳

興返

乾洗

利申： 乾洗都縮呀dllm, 只係縮少D

吊縮到好似唔岩身咁

整多對白襪，戴頂帽
有人問就話向米高積遜致敬

縮陽神功

熱漲冷縮
試下浸熱水

好似好make sense 但堅唔堅呀ching

黎緊annual dinner正有此意

無錯 啲女同事睇到濕哂都有啲唔好意思